捉得越緊 失去得越多

拍拖拍到得返另一半 成個人都圍住佢轉 一失去就冇晒所有野
以前以為自己都係佢嘅全世界 原來唔係
有啲野我好執著好想避免 都唔代表可以阻止到佢發生
好辛苦 有冇人可以屌醒我 點樣可以睇開啲唔好咁緊張

消失太快 捉得到太少

主動搵返啲fd同識下新既人
唔係一朝一夕做到 慢慢黎

以前唔明 點解愛都要分手都要分開
原來真係唔係愛就可以維持到關係可以行落去
可能真係唔適合 幾愛都冇用